[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！

今次對家呢招好賤，狠毒得黎連消帶打

1. 企圖分化南亞人同抗爭者

已經見好多五毛post話要搞南亞幫，搞重慶同清真

千祈！千祈！千祈！唔好俾佢地spin去呢個風向

南亞只係一個種族，同香港人一樣有好人亦有壞人，你可以話佢地收左錢就做野可恥，但其實即使係香港黑社會，收左錢一樣會照做野，佢地只係幕前既凶手，甚至我唔贊成搞佢地背後既堂口，因為佢地都只係扯線公仔

同721一樣，對家想群眾鬥群眾，形造社會群眾對立既局面，減輕示威對權力核心既壓力

請大家對準政權！邊個exactly係凶手其實唔緊要，因為佢凶手只有一個，就係港共政權

搞南亞，最開心既一定係對家，重慶同清真對南亞人係好重要，我地私了佢，佢地一定以死相搏
同埋涉及種族同宗教，國際線一樣好難繼續支持香港抗爭者

最重要既係－－就算我地唔搞南亞，只要我地有少數人贊成私了，decoy黑警一樣會扮示威者帶頭搞
請1020既勇武，小心衡量利弊，唔好亂搞南亞！！

建議：請文宣手足馬上！出文宣講香港抗爭者並唔會因為咁而報復南亞手足，兄弟爬山，個別南亞人唔代表全部南亞（最好有埋巴基斯坦文）

2.企圖打壓和理非
岑子杰前幾日先吹雞1020和理非大遊行今日就搞你，目的好明顯
就係想民間再無一個可以召集到和理非既人，政府而家最想既就係和理非同勇武割
所以派好多臥底搞黨鐵，交通燈，所以我估計政府係最唔想見到69 616既100萬人,200萬+1人再出現

打一個岑子杰如果可以令到無召集人繼續吹雞搞大遊行，對家係開心
當一場示威得勇武，和理非入唔到場，對勇武係好危險

所以！1020，一定要多人！！

3. 企圖spin風向
最近最多人討論既一定係15歲陳同學，大量cctv大量疑點，我覺得沉冤待雪係好重要
但行動post一定要推，如果我地而家淨係focus 查案，我地抗爭既momentum會慢慢跌
所以，查案既同時一定要對準政權！

五大訴求，缺一不可！
1020 九龍見

最後，引用天琦一句說話：
當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。
但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

推1/10

推

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

Push

推呀仆街

1020九龍見！

push

有道理，繼續討論

推爆佢

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

真 咁唔好搞元朗佬了
唔係又中計

元朗白衣佬係一個群體，佢地同樣有戇鳩既深藍思想，所以我唔反對私了

但我叫人唔好搞南亞係叫人唔好當兇手=所有南亞人

正如你唔會assume所有住元朗既人都係元朗白衣人

我相信 岑子杰 都一定唔想我哋為佢報復

大家要記住

禾勇 齊上
手足 齊落

今次淨係行 都夠驘

up

10/20見！

10.20大遊行

Pish

推，南亞係手足

支持樓主 之前都已經叫好多南亞巴係前線抗爭 好多都係香港出世 視自己為香港人 每一個民族都有自己嘅毒瘤 正如香港人都有藍絲 大家要理智啲 唔可以因為一個人嘅錯 然後牽連哂所有無關事嘅人

支持 推

worleifeiiiiiii😭😭😭!!!!!!